全世界最好食嘅雪糕

一定係麥當勞新地筒 $4

其他食唔起